อัลกอริทึม
งาน
วิจัย
นำเสนอ
มิติ
ใหม่
ยืนยัน
ตัวตน
รูปแบบ
ขับ
รถ
แต่ละ
คน
กี่
ปี
ข้างหน้า
รถยนต์
ระบบ
ยืนยัน
ตัว
ตรวจสอบ
ผู้
ขับขี่
ประสิทธิภาพ
นักวิจัย
มหาวิทยาลัย
วอ
ชิง
ตัน
มหาวิทยาลัย
แคลิฟอร์เนีย
โชว์
งาน
วิจัย
ระบบ
สามารถ
ตรวจ
พิสูจน์
ตัวตน
ผู้
ขับขี่
พฤติกรรม
ขับ
รถ
ระบบ
MachineLearning
รวบรวม
พฤติกรรม
ขับ
รถ
ทั้งหมด
ไม่ว่า
เหยียบ
คันเร่ง
เหยียบ
เบรก
แม้แต่
ควบคุม
พวงมาลัย
ระบบ
ControllerAreaNetworkCAN
รถ
นำ
วิเคราะห์
แยกแยะ
ตัวตน
ผู้
ขับ
นักวิจัย
ระบุ
ทดสอบ
สามารถ
แยกแยะ
คน
ขับ
ถูกต้อง
100
%
ใช้เวลา
รวบรวม
ข้อมูล
ขับ
รถ
เพียง
15
นาที
เท่านั้น
เบรก
สามารถ
แยกแยะ
คน
ขับ
ถูกต้อง
87
%
ระบบ
ยืนยัน
ผู้
ขับขี่
เช่นนี้
ช่วย
รถยนต์
รับรู้
รถ
ขโมย
สามารถ
ตรวจสอบ
คน
ขับ
ขับ
รถ
น้อย
แค่
ไหน
เกิด
อุบัติเหตุ
ทำ
บริษัท
ประกัน
บริษัท
เช่า
รถ
สามารถ
ตรวจสอบ
ว่า
ผู้
ขับขี่
ละเมิด
ข้อตกลง
เรื่อง
คน
ขับ
นำมา
คำถาม
ปลอดภัย
ข้อมูล
ส่วนบุคคล
เช่นกัน
ที่มา
Wired

